考古題，識答先係真連仔

1.”下 點解既 _ _ _ yeah~”
請填上三個中文字

2.angel方加，出處？

3.

請根據上圖填寫正確對白

.....

1.唔知呀
2.痴撚線公司
3.屌穿你個系呀 屌爆你個系呀 影乜撚野呀屌你個系

清好波

收皮啦